「十月新番」 ViVid Strike!

原作、腳本：都築真紀
監督：西村純二
角色原案：藤真拓哉
人物設計：伊藤真理子
輔助設計：新垣一成
設備設計：大塚亨
道具設計：岡戶智凱
總作畫監督：橋本貴吉、新垣一成
作畫監督：飯野誠
主要動畫：中西和也
美術設定：泉寬、益田賢治
美術監督：Scott MacDonald
色彩設計：菅原美佳
攝影監督：北岡正
編輯：關一彥
音響製作：Glovision Inc.
音樂：吉川洋一郎
動畫製作：Seven Arcs Pictures
製作：ViVid Strike PROJECT（King Records、Seven Arcs、Sony Music Communications（日語：ソニー・ミュージックコミュニケーションズ）、KlockWorx（日語：クロックワークス））

片頭曲 「Future Strike」
塡詞：服部祐希，作曲：俊龍，編曲：小高光太郎，主唱：小倉唯
片尾曲 「Starry Wish」
塡詞：nozomi，作曲：KOUGA、nozomi，編曲：KOUGA，主唱：水瀨祈
各話列表 編輯

留明

失業留名

下集係唔係到艾茵哈特打

留名

係咪今晚？

yes

做乜勁
聖王入廠竟然冇人探病

lm

打爆凜音

我都開始覺得凜音好煩，自己唔開心要埋自己父母唔開心
佢養父母對佢太客氣

等風香教訓佢

我要打爆風香

後宮小霸王

vvo 入廠，兩個老母都唔探下病
同埋今集去個特訓場，究竟佢地係咪真係傻到唔知vvo個底細去到咩level，睇排場都知啦係咪呀，有管理局既人仲要勁大個私家場

如果查到，佢地仲生存到咩
抺殺左啦，不過打到自己個女入院，好難想像奈葉冇反應
雖然奈葉係身教派